教書教到失聲，點算

有咩食物/藥品可以保養翻把聲？
仲想唱歌

Hea 教！
我以前啲老師都係

見字飲水

跟老師學下點用聲啦

唔好喉嚨用力講野

用丹田（腹肌道力）黎講

咸竹蜂呀麻

用mic
會唔會好啲？

去特殊學校教

呢個真
唔識用聲蛇都死
做乜都係治標唔治本

利申：教書

叫耳鼻喉專科醫生寫轉介信約睇言語治療師
教你用氣用聲

飲水同鹹柑桔